律政司：會研究是否跟進黃大仙男子脫暴動罪 ( 係跟進 唔係上訴 釘你第二條)

律政司：會研究是否跟進黃大仙男子脫暴動罪
02.06.2020 18:14

去年10月1日涉參與包圍黃大仙紀律部隊宿舍的20歲男子林子浩，下午在區域法院被裁定暴動罪不成立，獲當庭釋放。律政司表示，會研究法官的判決理據和主控官的報告，決定是否需要跟進。

法官沈小民在庭上指，控方兩名警員的供詞，未能解釋被告被制服後頭破血流的原因；法官又指，警方在基協中學門外制服被告，但警員沒向校方索取閉路電視呈堂，警員供詞又指追捕時視線清晰，但辯方呈上的影片顯示，當時有消防車橫放路面，因此不能夠安心接納兩名警員的供詞，裁定罪名不成立。

販毒少女唔研究下?

屌你唔跟進D狗作假口供?

刑事檢控專員梁卓然又發狗瘟亂咬人

未就係

跟進左個3kg毒品去左邊個毒梟手上好過啦

不如直接d啦
唔認罪就殺撚晒你屋企人
咁咪得囉

香港係法治之區挫得入唔告。挫唔入浪費公帑告。律政屍死全家

香港係不能一罪兩告

一罪兩告 三告 四告 告到入為止
普通法其本原則呢？律政司

咁咪入非法集會囉

程序上無得就住同一件案嘅案情告第二條罪嘅
所以佢話跟進應該代表係上訴
上訴都已經含得撚
律政司知道上訴庭係最撚崩壞嘅法庭 一定會判政府贏 （睇下今日上訴庭判長毛搶文件案點判）